15歲少女指控堂舅父強姦 全男班陪審團未能達大比數裁決遭解散

15歲少女指控堂舅父強姦 全男班陪審團未能達大比數裁決遭解散 案件發還律政司處理 (15:15)

15歲少女去年農曆新年假期與數十名家人一同暢遊泰國，於回港前一晚，已婚的堂舅父涉非禮及強姦正值月事的她，化驗報告指少女褲上沾有堂舅父的精液。連同昨日，全男班陪審團退庭商議近10小時，惟在強姦罪上未能達到大比數裁決。法官宣布由於陪審團未能達至有效裁決，故須解散陪審團，將案件發還律政司處理。

陪審團昨晚曾一度指未能在與年齡在16歲以下女童非法性交的交替控罪上，達到大比數裁決，法官遂容許他們再商議。惟至今日中午，陪審團再表示就強姦罪，亦未能達至大比數裁決，首席陪審員更表示相信未來數小時亦不會有裁決。

法官遂宣布解散陪審團，並將陪審團資助增加至每日1500元，及解釋案件將交還律政司考慮重審，或改控告某部分控罪。法官笑指，就如正在審理的前特首曾蔭權一案，因早前陪審團未能達至有效裁決，要交還律政司處理。

法官將案件押後至11月14日提訊，以跟進律政司的考慮進度，並准許被告以原有條件保釋。

26歲的堂舅父否認一項強姦罪，及一項與年齡在16歲以下女童非法性交的交替控罪，他開審前欲承認一項非禮交替控罪，不被控方接納。他被控於去年2月17日在泰國曼谷Mode Sathorn Hotel強姦事主X，或於同日在同一地點與15歲少女X非法性交，或非禮X。

係咪有連登仔做陪審團

舅父仆街啦

自己google啦屌 衝出黎柒

懶鳩叻

堂舅父26歲 咁後生

我5歲已經做人堂舅父啦， 我有個表舅細我一歲添，輩分嘅嘢排下排下嘅啫

咁撚有原則班陪審員

重點：香港永久居民 + 16歲以下

為符合《兒童權利公約》草擬的目的，香港曾修訂 第200章《刑事罪行條例》 ，新增 第153P條 ，以檢控在香港境外發生涉及兒童的性旅遊活動：任何香港永久性居民或通常居於香港的人，在香港以外地方觸犯 《刑事罪行條例》 附表2 指明的罪行，並涉及兒童，或受害人是香港永久性居民或本來居於香港，即屬違法。 附表2 指明的罪行包括與13歲/16歲以下的女童性交；導致或鼓勵16歲以下女童或男童賣淫；導致或鼓勵他人與16歲以下女童或男童性交或向其猥褻侵犯、施用藥物以獲得或便利作非法的性行為等。

就係要咁有原則
陪審呢樣野就好似答奪命四式題咁,如果庭上證供係指向無從判斷,就要咁揀

全男班陪審員
個堂舅父都幾好彩

重點：香港永久居民 + 16歲以下

為符合《兒童權利公約》草擬的目的，香港曾修訂 第200章《刑事罪行條例》 ，新增 第153P條 ，以檢控在香港境外發生涉及兒童的性旅遊活動：任何香港永久性居民或通常居於香港的人，在香港以外地方觸犯 《刑事罪行條例》 附表2 指明的罪行，並涉及兒童，或受害人是香港永久性居民或本來居於香港，即屬違法。 附表2 指明的罪行包括與13歲/16歲以下的女童性交；導致或鼓勵16歲以下女童或男童賣淫；導致或鼓勵他人與16歲以下女童或男童性交或向其猥褻侵犯、施用藥物以獲得或便利作非法的性行為等。

[url]
[/url]

可能見到條女咁豬西
連陪審都吃唔落手 其他又點食得呢

揀架 jobee

大撚把人趕收工

個樣又毒人又蠢

1500蚊一日
好想做陪審

點解起到佢底

件衫個56變76會襯你多d

如果我俾抽中做陪審就唔會趕收工,因為我打緊鬼佬公司工,juror leave呢d野一定唔會好似衛生署咁出自己搶住柒

Oct 21近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6吾系甘開心牙
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10RedBaron
11蘇麗珊

題外話
唔係話想blame the victim
但如果風化案都assume 左女方一定係啱
連懷疑都比人人做謀殺既就 男方真幾不利
屌仲要而家女性屈鳩人風化係冇cost
建議一但查明係假案一定要重判女方

告佢老妨都夠啦

究竟咩係堂舅父
講左幾星期我都唔撚知

我細佬9歲做人堂叔公 輩份嘅嘢你吹人唔漲喎

陪審團做得好，理據愈辯愈明

多謝咁多位陪審巴打，創造多幾個合法外快機會

陪審員津貼有成千五蚊一日......

條友就蠢啦 下次去公海一定咩事都無

你依家都assume左女性傾向用風化案屈人
同班師奶assume男人一定係衰男人一9樣

其實男女陪審員各有自己bias
重點係個人理唔理性而唔係佢嘅性別

呢單案個官特別地加左先係

又未必關性別事
之前好似有單老強全女都唔入罪

公海咪又係跟隻船的註冊地法律處理
除非你真係同巴拿馬總統有交情啦

[多圖比較]五毛又出動膠化強姦案討論

他開審前欲承認一項非禮交替控罪
身有屎

呢啲重罪係走唔到
好多國家都有universal jurisdiction
例如Hijacking torture terrorism sexual offences 呢堆
（不過強國好似冇

原本係$830一日

條友之前影人相拍上連登俾人貼返轉頭

達唔到大多數裁決即係有罪同無罪嘅票數都係一半一半啦
男人都唔會偏幫男人
一大班女權撚跳出黎柒

咁都決斷唔到，食撚屎啦

要全部贊成/得一票反對啊on9仔

發還律政師之後會點？

一直告 告到控方/辯方有大比數？ 或者律政師放棄？

律政司 自

如果重審,審多一次都係無大比數就無罪(好似係)

無屌過點認強姦

我廿幾
表哥表姐孫都有
想知我咩輩分

咁就乜柒都唔認啦，認非禮咪即係認左有搞過人

最大爭論點係疑犯有冇擺條J入受害人個陰道

咁佢依家係吿強姦嘛 理得你做左咩姐

勞

...

女女女案竟然會有全男陪審團

強姦要插入左先算

強姦前決就係有條j 入陰道

如果男人幫男人就唔會係冇大比數裁決而係無罪啦

成班假膠係咪弱智嫁

條J入咗陰道=強姦，淨係有指插=非禮

擦邊球都算強姦啦

佢自認

你話算就算呀

其實控方點證明有插入

唔洗完全插入陰道

驗囉

七人陪審團中，法庭會接納一致裁決、 6 比 1 的裁決或 5 比 2 的裁決。

唔係話驗左處女膜無破裂咩， 班陪審團應該係因為依點而有分歧

無大比數達成 即係有疑點啦 重審好正常

鬼唔知咩
講緊呢單點打

係咪有連登仔做陪審團

呢個係堂舅父??

換個角度睇都係唔好彩 要審多次，陪審團要抽多次 話唔定下一次就全女班

陪審員雙方律師都有得揀要唔要

法庭係講證據

證據唔夠 有可疑

疑點利益係歸於被告

唔出奇

之前都有post講過

女人bias過男人好多

唔係女女女案就一定揀女人著數D

你諗下係一單懷疑強姦案
一個女人同一個男人
邊個more likely 會預先覺得係強姦犯錯？

同問
邊個more likely 會預先覺得係強姦犯冇錯？

所有人都應該要
因為有證據釘死個犯先應該覺得佢有錯
唔係因為佢係案中嘅身分、性別判定佢係咪有錯

之前睇新聞話個女仔知有人從後整佢
之後驚得濟訓著左
醒發覺patpat有痴立立既液體

呢個講法有冇變過
冇乜印象唔太記得

如果係真...我覺得個男係後面打丁
入左郁緊應該唔會訓得著吧

唔係m到驗唔到

如果你真係要咁問

我會話50/50

問題唔係「應唔應該」
係「事實陪審員係點睇」

陪審制度本身就comply左陪審員有preference...
冇任何preference 直接搵AI判算啦

法官宣布由於陪審團未能達至有效裁決，故須解散陪審團，將案件發還律政司處理。
輸打贏要?

所以咪就係男人都有50/50既preference 女人都有50/50既preference

所以其實揀男定女分別都唔大

所以非禮入硬，強姦就真係未必

係呀
見上面有人話女人唔應該做風化案陪審員

然後仲有唔同背景既人

如果係男人但佢背景係做D好幫女人既職業 你會唔會因為佢係男人而揀佢?

如果係女人但佢背景係做D好幫男人既職業 你又會唔會因為佢係女人而唔揀佢?

所以到最後你係唔會一概而論話到男定女著數D

同外界斷絕晒來往 雖然你冇問題

有問題

冇得玩電話

其實班陪審團會唔會傾到反晒面，因為大家都說服唔到大家

已經睇過12 angry men

係都唔出奇呀

千5一日肥肥

條女一定係你老母

一陣傾到打架又可以有新case可以審

解散係咪換過新一批陪審團

真係
因為個女仔驗完都話處女膜無事 雖然唔一定代表無插入過
但香港係奉行 疑點利益歸於被告

可以重審或放棄告

正常呢類都唔會放棄

呢單都有得加津貼

女方處女膜肥厚 天生有疑點

香港真係被告

點解會搵全男班陪審團

選架

有精液 仲可以點解釋

非禮=/=強姦

女方代表律師點解可以畀 陪審團 全男班架 ?

唔reject 爭取幾個女陪審員 ?

我知
但雙方律師有得揀
應該唔會揀哂全男咁有爭議嘅陪審團

點有爭議法

女方代表律師傻傻地
見到全男班應該一早 reject 兩三個啦

成班連登仔好似有旁聽咁

點解一定關男女事

仲有家庭 職業背景唔洗考慮?

淨係睇之前報道
女方講「唔好」之後繼續訓覺
佢家姐定唔知咩分隔佢地兩個再繼續訓覺
單野已經奇奇怪怪啦
達唔到共識有咩咁奇
連登仔又唔係知道晒內情就下定論
如果告「與年齡在十六歲以下的女童性交」就可以輕鬆達成共識

強姦案 非禮案 , 女性陪審員 會較容易感受 受害人既痛苦 從而較容易得到女受害人有優勢既裁決

而男方既辯護律師就係要揀 多啲男性陪審員 從而較容易得到男方有優勢既裁決

有根有據 唔會鳩吹

都唔得啦，自願就衰十一，唔係自願就強姦，但兩者都要被告放過條J入原告陰道先計

膠乜撚啊︳上面已經有其他人講咗，幾男幾女都好咪又係咁做

應該要係 “非禮十六歲以下女童”
咁條罪應該入硬

但有啲奇怪強姦唔入算正常 點解非禮都達唔到裁決

勞你老母

係連登仔話啫
女人做事公正過男人囉唔該

點證明？

係囉點証明囉
女人 bias 過男人好多
我都想知

感情用事就真

我講緊點解女方律師唔揀對自己個方有利嘅陪審團
而要同意用全男班
唔係講緊男女比例對判決嘅影響
況且咩叫幾男幾女又係咁做
你做過統計？如果係咁洗咩揀陪審團

要證明放過碌撚入去呀
顏射唔通又當強姦呀

有冇企圖強姦呢條例
處女膜未破但都可以係因姦不遂 or 真係冇放過落去
咁先可能令到陪審團難判姐
加上控方證人啲口供做乜勁

使撚企圖強姦咩 非禮最高都已經可以判十年
大部分老強都係判幾年之嘛

如果真係有一個定律係男定女好

咁以後唔洗揀喇

每次都一半男一半女算

因為控方一定想揀曬男/女 調番轉辯方又想揀曬女/男

最後就一半男一半女

班友完全無視jury係兩邊篩選過再同意先有咁既組合

你覺得兩邊律師團加當事人被告原告都唔夠連登仔一句咁專業

講真
女性有會特別幫返女性？唔少女見人靚、有幾分姿色就妒忌人啦，唔通又話佢地偏幫男方

男又可能因為人地背景職業家底另作主張

邊有得因性別一概而論

其實依家係針著緊佢有冇插入依個動作黎決定佢構唔構成強姦
非禮佢就入硬架啦

應該無落非禮先搞到咁
強姦之後仲有處女膜機會好低

有職場經驗幾年的人都不會說女人幫女人，男人幫男人的笑話

做陪審都幾大壓力
要決定一個人既自由

講開先覺
做咁多份工都係女人針對女人多

女人感性行先

其實對被告無好處
你呢轉判左佢甩身就話啫

上邊班連登柒頭不如直接話 係 15 歲少女好想做愛 , 所以勾引舅父算啦

痴撚線 , 最撚有偏見就係你地, 仲問點解全男班無問題 , 智障

開家庭會議個老母又講到1999
重要比人踢爆個老母曾經因為詐騙坐過兩碌

一定嘅堂舅父好靚仔少女好醜樣

咁佢真係好彩，澳洲改咗例好多年，任何對陰部或肛門嘅入侵都算係性行為，唔理你用乜

香港呢方面好落後，法定有性能力既年齡係14歲，不過呢單案有趣在香港法例中性罪行係假定男方有罪，都可以咁既結果(例如想告女人強姦男人，只要男方有勃起既現象，強姦就唔成立，至少有案例係咁)

Well you don't say Captain Obvious. So? Your position is clear. You can get out now.

咁全女班有冇問題呢又？

On lun 9

性插入行為
女權

The position is located at Thailand
咩英文黎

陪審嗰陣係計有薪價?

係控方律師on9 冇女證人

點解會有佢精液先

射出面ok?

學術討論 如果兩個係你情我願算唔算亂倫？

7人陪審團要5:2，6:1或者7:0 先係有效裁決
9人陪審團要9:0，8:1或者7:2

非禮係交替控罪，被告亦認非禮罪，但控方不接納。

但強姦做唔到有效裁決，所以無法去下一步（即如果強姦罪裁決不成立，陪審團即須裁決非禮罪是否成立）

交替控罪唔係是旦一樣咩

但一定係main charge 行先，且要main charge acquitted 情況下先會考慮alternative charge。

而家main charge 係無法裁決，即非convicted 亦非acquitted

但佢衣家解散即係之後又來多次

今次無罪如果對方上訴咪隨時打多3次

主控要考慮係咪用同一控罪retrial 一次

如果重審都無法達成有效裁決，法官有權永久終止聆訊

ic

但掉返轉頭，而家無人知被告係爭一票走甩定爭一票告入，如果同一控罪重審，佢都要考慮係咪投降換減刑

話男人會幫番男人個D真係太天真
女人天生就最憎女人
只係女人先會識得分咩叫姣婆
有女友既巴打實明白
你條女最中意話你身邊D女性朋友係姣婆

男人就唔同, 男人天生有一種保護女人既心
特別係有家庭既男人
岳父多數憎女婿
奶奶多數憎新抱

25. Sexual Offences
‘Rape’: the penetrative sexual offence

25.8 Under
the common law, rape was defined as carnal knowledge of a woman against her
will and was subject to narrow and restrictive definitions of ‘sexual
intercourse’. Statutory extensions and modifications to the common law crime of
rape have been made in all jurisdictions to varying degrees,[8] but with resulting
inconsistency across jurisdictions.[9] The penetrative sexual
offence is no longer gender-specific and, despite some inconsistencies,
generally includes penetration of the genitalia[10] by a penis, object, part
of a body or mouth.[11]

利申:GOOGLE搵到, 唔知岩唔岩

睇少D語錄

如果你哋認為全男班陪審團係有問題，咁基本上陪審團制度唔需要存在，因為總會有唔同背景嘅人，陪審員制度其中一個重點係大家要相信陪審員可以理性地純粹以庭上的證供判決

點解要加人工 個point係邊到？

並將陪審團資助增加至每日1500元